有無人讀緊視光

啱啱讀完undergraduate year 2下年升year3，林緊好唔好畢業之後再讀視光
想問報讀視光洗唔洗要d咩work experience或者shadowing個d
同埋可唔可以講下讀視光既經驗

清又轉？

考慮緊其他唔同出路

唔係話想做clinical psych咩

係呀 嚟緊點都諗住報讀msc psy，但係想知如果之後讀唔到cp，其他科好唔好讀
考完試之後好猶豫自己究竟啱唔啱讀psy

btw知唔知module mark點睇

點睇係指咩？

林你老鼠